一踏入夏天就無人吹奏地盤工

過完個端午節熱到hihi
日日30幾度，地盤佬陣汗味

成日聽地盤佬講 食完隻糉就要捱到食月餅